[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (654)

矛人開嘅

見到AF Bang打算恥笑下點知搵唔到Po
個Po去左邊
定係真係成班人集體潛水

[ Thankyou Doublelift ] [LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (654)

係到